求大家幫幫忙，唔見左macbook可以點算

係事發地點來回搵幾次都無，問附近保安又無人執到。
好無助部電腦對我好重要

推

咩資料都無叫人點幫

上你住嗰區嘅fb gp 講詳情 揾翻會俾幾多薄酬

會唔會收埋咗喺衫袋呀 褲袋呀

遺失地點係天華至天澤臭河一帶
時間大約3-4am
一部13吋既macbook pro用黑色既case裝住

咁嘅鐘數咁嘅位置？

上啲地方grp問下
貼下街招、

出厚酬

電腦

你pin咗先？

我用find my mac lock左了

我意思係pin咗你唔見嘅時間地點先
咁啲人先可以幫你

想問而家Find my macbook，唔係話只要有人一打開，就自動搵附近嘅iOS Bluetooth 定位？

屯元天校巴grp好似有人執左

係fb？有無link呀師兄 感謝

@tytsb

tg黎 我見有人問

有開find my mac就唔驚

師兄可唔可以幫幫拖
個gp入唔到

好似要人add你先得
你會唔會唔介意俾個tg我？
或者我幫你問admin有無執到？

@justwannachillabit
唔該師兄

諗起警謊話武士刀收埋係褲袋到

oh 原來加唔到 或者幫你聯絡下admin